{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041162",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2569911?place[place_type]=GID&place[gid]=2569911&place[latitude]=33.4931569466&place[longitude]=126.6946980361&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 선흘안풀빌라"
    },
    "text": "秘境、ペット同伴、青少年男女同室での宿泊に関する予約及びご利用規定があります。 咸徳海水浴場の近くに位置する400坪規模の一軒家ペンションであるソンフルアンは、自然の中で休息が楽しめる空間を提供し、温水プールでリラックスできます。 咸徳海水浴場、コムンオルム及びスヌーピーガーデンなどが周辺観光地として有名で、宿泊施設は空港から車で40分の距離に位置しています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数超過やペット同伴時に追加料金が発生する場合があり、最大人数超過時には入室できない場合があります。 青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及びご利用は規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 リアルタイム予約時に二重予約が発生し、料金が間違って反映されると自動的に予約がキャンセルされることがあります。 バーベキューを利用する場合、什器代3万ウォンとフルフローティング注文時8万ウォンの追加料金が発生します。 客室はお湯とぬるま湯プール、全客室、オーシャンビュー、屋外テラスがあり、ペット連れの場合、追加料金が発生します。 適切な調味料と薬酒が提供され、駐車場やキッズパーティーも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソンフルアンはどのような施設ですか？",
            "answer": "ソンフルアンは400坪の一軒家ペンションで、自然の中で休息が楽しめる空間と温水プールを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ソンフルアンの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ソンフルアンの周辺には咸徳海水浴場、コムンオルム、スヌーピーガーデンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ソンフルアンは空港からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ソンフルアンは空港から車で40分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合やペットを連れて宿泊する場合は、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "予約人数を超える場合やペットを連れて宿泊する場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約・利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約・利用は規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に二重予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生し、料金が間違って反映される場合、予約は自動的にキャンセルされることがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、什器代3万ウォンとフルフローティング注文時8万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ソンフルアンの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ソンフルアンの客室にはお湯とぬるま湯プール、全客室、オーシャンビュー、屋外テラスがあります。"
        },
        {
            "question": "ソンフルアンで駐車場やキッズパーティーは利用できますか？",
            "answer": "ソンフルアンでは駐車場やキッズパーティーも利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 514
    }
}